唔好以為"凍撚水"係江湖傳聞

我有做餐飲業嘅朋友講 凍撚水已經係小兒科

- 滑蛋叉燒飯 真係射篤精落去

- 鮮茄牛肉飯 就整塊m巾落去加色

做狗做到咁 為乜？

我朋友整西多士 真係落屎(鼻屎)

花生粒

咸魚雞粒飯用鳩屎整

仆街 今日先食咗滑蛋叉燒飯

N年前我細佬個fan個契媽個仔個結拜兄弟個妹個舅父個鄰居……做暑期工時見過哂啦。冬撚茶加營小兒科啦。耳屎拖鞋炒飯，克召鼻屎鐵板朱扒，更賤都見過喎~

奶茶咖啡唔落鳩屎邊夠濃味

Blood "M" Mary........

召集廚房佬！

推

餐廳汁男

幾個廚房佬 係咁問櫃面 班狗打來嗌外賣未呀？？

射精總要在飯盒

我地班兄弟加量不加錢，比我地頭既精華比你地popo食，人地加芝士粉都要加三蚊，唔洗加錢仲俾你班無腦既補下腦，以形補形，有乜嘢唔好

整個銀龍白汁過佢地

8.5 全民三罷

唔明有乜唔好，明益🐶

你的朋友就是你

咁一日整幾個叉燒滑蛋飯咪好易精盡人亡

射精總要在狗飯

幾時食死佢哋

好多附近既街坊問使唔使幫手

好高成本

幫madam養下顏 無所謂啦

比我知係警犬落order 一定加你碟狗飯料

支持警察 小小嘢冇計啦

好高蛋白質

而家行出街十個有九個憎差佬，有咩出奇

廚房邊有女人 邊到黎塊m巾

啲靚姐

唔好以為熱飲無野
熱尿水都係可行
要小心唔好中招

凍撚水好似係真

M 巾真係想嘔

唔使咁複雜架 發夢見過廚房佬將班黑警碟飯煮好
然後扔落地下 再執返上黎撈兩撈就出
廚房個地下仲污撚糟過公廁

諗起呢條片

唔係狗/閪客冇事嘅

當年銀龍白汁都係真
宜家一杯凍撚水有幾出奇

M巾真係至核突喎

好撚正

屌，俾你搞到差啲想嘔

點射
成班人睇住佢打

點會係江湖傳聞幾十年本土手藝野黎
熱奶茶 熱啡比較上係安全d

我朋友整西炒飯 真係企上個爐搵個西炒

應該幾好咬口

巴閉囉
英雄主義，疊馬
我唔妥你，我可以𢭃你
我唔鍾意你，我可以𢱕你

Push

點會係江湖傳聞，
呢樣野有左好多年，
d廚房仔一向會咁玩d閪客

我朋友 試過整啲煲仔飯到 每個廚師都剪自己啲撚毛落去煲 之後杯野飲就屙啲尿落去

推到警察叔叔睇到為止，小心啊警察叔叔！

而家好多茶記傳左俾下一代接手 廚工樓面水吧都好多後生仔做 佢地亦有去發夢 所以一定會落足料俾狗食 反正加少少料又食佢唔死

狗仔唔好以為去啲去開嘅餐廳就冇事
好多老闆同警犬有傾有講 又話咩辛苦喇咁 轉個頭都係攞隱藏版menu俾你食

你話哂都係客 唔通兜口兜面屌鳩你咩 緊係背後落料俾你食啦 記得放假帶埋老婆仔女去食 認得你就全家一齊加餸

老老實實，下下射篤精男優都唔掂
我聽過吐口水，鼻屎

廚房搵到條M巾都幾難下

屌呢個post睇到想嘔.....

班狗係咪所有茄汁白汁都唔撚敢食

重溫下

我老母就係啲閪客
同佢食飯成日都好驚食到隱藏menu

死差老

早幾日先同做水吧個fd 食飯
本身因為最近社會氣氛都好激氣, 聽完個fd分享後, 順番哂

識朋友無咁誇張
最多加啲鼻涕口水

你做差佬???

More more

有冇射得咁快

〔突發〕TELEGRAM 安全使用方法

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

真係咁多精？

起屋企食既點算？

下下都咁凍撚水法，班水吧佬會唔會不舉

想問有義士叫外賣咁點算...

上次送外賣 師傅一聽到送去狗館 炒飯加頭皮

誇張左少少喎師兄咁撚易射精出黎咩

叫三文治/西多士呢啲包類實加唔少料

班狗無論堂食又好，外賣又好都要加重料

你第一日上連登？
緊係互打啦

好應該發大嚟搞！搞白色恐怖，令到班狗出街食飯都唔敢

睇到個po都冇胃口食野

提子乾

江湖傳聞呀
好多時都忙到仆街 凍唔凍撚水就唔知
D有汁飯...班朋友話廚房大煙到好似中催淚彈
攪到佢地流鼻水流哂口水...
簡單 快手 做好個餐 唔得失班動物
D樓面聽電話 當面落單又好...
佢認得熟悉動物電話....幫佢做熟客優惠

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

係撚，西多士點解叫西多士
係兩塊面包抹落個屎眼度
做野個陣出汗加屎汁加牛油加蛋漿
再攞去炸，個種鹹香，食到你jer jer聲
咪亂講落鼻屎嚇人喇

以前做過暑期工part time，親眼見著經理加料俾西客
做過飲食業就知永遠唔好得罪樓面同廚房佬

吹太大

我終於明白點解大陸D武警老解要有自己飯堂菜地中小學托兒所幼稚園

班死黑警以大欺小 不對等武力對付示威者 你真係當班市民睇唔到?
依家黑警已經變左城管 遲下啲黑警睇你唔順眼拉去暗角手臂伸延就會成為家常便飯
睇下依家指鹿為馬 當你無到既情況比比皆是 不久將來無人可以控制到班黑警

飯加頭皮 去完廁所開杯蓋洗手指
熱飲杯底口水
越濃味既汁 加幾粒廚房碳屎兜均 有焦香感覺

😫😫😫

發夢以前做廚房會用萬年油整野食比閪客
口水就唔洗講

通常都係摷吓細佬再執碼

對班狗幾好，係咁加料，又唔駛另外收多幾蚊

做廚房有幾可知邊個叫

會否市民食左唔知。。

睇完以後唔敢出去食飯

屌 樓面喺張紙mark低咪得囉

咁熱點打飛機呀

仲未收經咩？

聽人講過頭皮可以加落任何菜式

收經前嗰浸尾水 諗起都正

發夢見到有人 落去一罐開咗嘅黑白淡奶度 沖奶茶 見到閪客要奶茶
就用呢啲淡奶 gala

呢個都好d！
射精，我真係唔信。對著碟飯點射呀？
點可能有性慾？
M巾點帶著呀？放係邊呀？

可能睇見呢個post就射

（多圖）將軍澳炒車高清大圖

雪櫃入面材料全部預兩份 比客同比狗

白色恐怖

IG Yoyo_lui
madam分享好多跑步資訊 分享下感覺 跑界朋友 準備下年馬拉松賽事 不好錯過

Lady M

屌靚女腳皮咁益佢地

廚房佬唔沖涼,
過期鳩屎供應

廚房佬好多食開煙
再加上會痰多
叫外賣真係要好小心

發夢同個fd食飯嗰陣, 個fd都唔係發開夢嗰堆, 佢份工工時咁撚長, 不嬲唔理呢d野
但好死唔死佢細佬就放緊暑假, 但唔小心俾d好人抄低左資料
之後叫我地望下佢手指甲, 屌唔知以為佢做地盤, 菌撚哂黑邊, 諗起都想嘔
真係一場惡夢

好似話佢哋著哂外套 便服 去買外賣令其他人不知道佢地身份

唔係講笑，元朗遊行果日係茶記食茄蛋牛飯食到陣精味，即刻嘔番出黎
唔係著緊黑衫，但有遮係身

佢哋就想靚女
得麻甩佬硬化腳皮咋

咁快射得出

冇咁誇呀

不過環保飯環保檸茶就梗架啦

屌 想嘔

射定喺菲林樽等柯打啦

睇完想嘔

點解你要做狗

咪教精晒啲狗,等佢地可以避開晒啲伏嘢

作野都作好d啦 無啦啦邊到搵塊有血m巾

加d老泥落去

Extra cheese please

整陰毛炒底飯先啦

利申：平時外賣食飯都見唔少頭髮

唔撚係呀？

黑犬 呢個係你地應得既榮耀

大哥
睇清楚係咪黑警先加料pls

做廚房就只可以得男人可以做？

諗下都有啲作嘔
啲賤蓄唔知食得過唔過癮呢

與民為敵

食啦食啦仆街冚家鏟做狗

屎味咖哩

我哋茶餐廳嘅菠蘿包真係有菠蘿，我哋嘅西多士真係有屎

你係狗黎？

咁一日要打幾次飛機？

push

我都有聽到有識既餐飲業咁做

警狗 好自為之

廚房 各位餐廳既兄弟姊妹

整10份有冇咁多鼻屎啊

係咪真係咁多人有鳩屎 平時沖涼唔會洗乾淨架咩

廚房佬邊度搵有血m巾，清潔阿姐都停哂經

M巾就應該無
不過我可以話你知廚房佬精神壓力好大
好多痴線佬，成日笑笑口咁加料
無野做就係廚房好亢奮咁唱歌，唔知以為佢開緊演唱會，唱唱下又跪左上枱，又無啦啦拎著把刀唱側田
我信佢地做得出更癲既野

拎塊麵包去抿一抿屎

斷斷續續做過3年餐飲part time
唔好以為得茶餐廳會加料
賣百幾二百蚊一碟既連鎖西餐廳照樣會
撚水 口水 頭皮 鼻屎 扔落地再執返 全部都有

邊有咁多M巾呀

想吃
hehe buddy上

粟米忌廉湯正正子

以前返學有人話幫佢叫外賣 平時條友得罪人多稱呼人少
咁啱佢話想食咖哩飯 有人就自告奮勇痾咗篤屎
撈落啲咖哩汁度 過左好多年條友連自己食過屎都唔知

無限粟米湯？

煙灰 香燼灰 老鼠藥
好驚食壞人

會唔會射到腳軟

利申：純粹好奇

好多狗最近都唔敢叫凍嘢飲

我有做飲食朋友病緊
佢話條氣唔順就會整啲人體體液落去做生化武器咁話喎

其實好撚多做廚房 都好憎班狗

你老味佢地試下黎食呀
我跌塊扒落滿佈污積既地下係閪咁踩
食呀仆街
利申 我愛警察

真絲

阿sir鳩屎係咩味架

你班狗食狗糧啦！

吐口水係基本，有時會見到r 完屎忽抹落d 食材

Mon post 狗，小心食錯野啊

其實唔出奇
廚房佬加料有幾閒

平時啲狗食開屎，家下有飯俾佢哋食
咪竹艷執到囉
仲想點呀

睇撚完個po唔敢出街食飯

有朋友喺灣仔總部做 (IT狗）

佢話呢排canteen勁full 個個唔敢出去食飯

好想嘔

Canteen都有鬼聽聞！

要符合商品說明條例丫嘛

係咪架
返返下茶記炒緊場走去打飛機

傻豬你以為canteen就無事

免費加料

巴打們真係唔會整走佢？比女朋友見到點算？

你做咩提女朋友可能好多巴打冇

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

等左十年都冇part 2

聽到都覺得好味，mon post狗點睇？有無些少肚餓？

Lamlam利

屌佢老味 而家好撚柒嬲

呢啲優惠，佢地真係值得擁有

各位飲食界嘅朋友真係好多謝你地日日整啲咁好食嘅食物俾我地香港嘅阿蛇，慰勞佢地

建議用鳩毛整豉油

我櫥房朋友會滴幾滴坑渠水撈一撈，再比啲狗食

一日一篤啫，睇下邊隻狗唔好彩囉

條女個表情

好驚

各位mon post 狗 試上網找 銀龍白汁

笑到仆街

啲冰同尼古丁一樣令血管收縮
唯有等狗嗌少冰/走冰先檸一檸佢

每次聽凍撚水都好想笑

有乜咁出奇
又係時候重温廚房佬既對話

狗係有樣睇
只係佢地唔知 表情 髮型 行路姿態 語氣

笑裡藏刀
咁先可以餐餐加料

師傳唔加 外賣仔都會加

Hi 伙記

有fd 做基金投資
結果幫啲狗買晒啲紅籌最後
小米 閱文 咁囉

可能義士食

哇屌。聽撚到我都驚驚地

笑死9買啲8字頭創業版

羈留飯邊有咁好餸

好想聽多啲

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦
大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

而家冇 將來會有btw我都冇男朋友啦

屌痴撚線

儲幾日就係等佢個外賣

發夢有朋友講依家黑警叫外賣唔會講送差館 買飯都著件嬲包實

但佢地買飯時間黎黎去去都係個段時間 一買買10盒8盒

實加料

Police’s special menu

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

真係作嘔左一下
不過俾狗食差嘔多架喇

仲有煙灰穩定供應 班友特登儲埋一樽胡椒粉咁樣 幾好心機

哪來咁多精？

我真係唔撚信呀

屌 呢個po笑撚死我

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

呢個post好污糟

豬雞牛扒，碌入個屎忽窿再煮

不如扮撐警藍絲茶記引佢地黎食
再請佢地食加料飯

一日射幾獲 辛苦晒！師兄好精力！

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

班狗又話自己係為法律而戰 正義之師
行得正企得正 洗乜驚到咁呀

警署 canteen

睇完post都唔敢食以上菜色

咁核突以後仲點去茶記

利申：唔係警犬

叫埋樓面哥入去幫手

魷魚絲 阿婆腳皮

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

咪吹水啦 點打得切飛機
而且成手油 又熱
冇做過廚咪出聲啦

頂多咪跌落地下執返上來

大家都係伙記 不用分那麼細

我係香港人，8月5我會罷工

打定先再儲起佢得唔得？

聽到都覺得好撚爽

lm

發夢有個廚房手足講，佢做個間灣茶記，有飲品冇例湯送，但黑警叫外賣可以有凍飲又送例湯，特別為阿蛇服務! 絕對衞生，豬肉有少少尿味係正常!

其實撚水算好衛生
我炒散時通常係喺去水位搵料

你朋友av男優黎
咁射法會唔會好快死.....

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

班狗以為食飯有得安心抖下，望清楚碟野先好呀

黑警只係過街老鼠神憎鬼厭

佢地以後食親飯盒都會疑神疑鬼

喂，4號枱阿sir碟干炒牛河得未呀？

撚完再加冰

代post
我係當事人之一
我係臭格訓左30個鐘
我食左6餐
每一餐都係飲熱茶
希望下次差館外賣叫熱茶
你地唔好搞
因為係俾我哋飲

再加d狗糧落去炒
仲惹味

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

有冇咁多精呀

x2
Bloody M Mary / M汁茄牛飯極可能唔係urban legend。大把絲打做飲食啦，所以從垃圾中執/解封棄掉M巾，有幾出奇啊？

仲有口痰檸檬茶